女友42吋長腿或以上既麻煩入一入黎

各位好
無野我返出去先

其實我唔係好明點解好似好多女人有42吋長腿，係唔係計埋高跟鞋?
女人腳其實比男人短(比例上都係)
計埋黃金比例的話，要有40吋長腿起碼要高170
更唔好講大把人隻腳唔係黃金比例，又何來有40吋長腿?

女人腳比例比男人多㗎喎(正常來講
比例好唔得咩
有啲15零都有38吋啦

利申 米7 42吋

點會
女人應該係腰長腳短，好似係因為生仔既問題?
大把男仔坐係度同女仔一樣高/比女仔高少少但一企起身高人成個頭

180 47吋